有無人試過拒絕咗人先發覺自己咗鍾意人？

犯賤 抵死
咁之後點算

追返人

過左去既事 仲提黎做咩

有無試過辭左職先知黎緊番間閪公司

嘩屌 慘撚過食兩舊屎

點追？完全搵唔到佢block撚曬你

點解拒絕咗人先發覺

拒絕完之後呢個人就自動消失
但當呢個人係生活裡面消失左
我竟然會傷心到好似失戀咁

做乜當初唔諗清楚先

除左on9我都諗唔到第二個原因

你話係咪犯賤
開另一個ig dm佢啦
好過你乜都唔做

都唔知係咪唔慣冇人關心所以先咁
究竟點樣點算真係鍾意？
費事再傷多人地一次
我自己傷就夠喇

你應該叫顯徑on9 仔

試下改名 唔該曬

咗鍾意人哇

自膠

真絲

當你做咩都好 第一個諗起既係佢 想分享俾佢知 你就係鍾意佢
感情就係咁錯過左

唔洗擔心，其實你唔係好鍾意佢，好快冇事

你點拒絕？
要佢block 9你？
如果只係單純拒絕都block
咁既心理質素既男人要唔要都罷
一齊都唔會幸福

其實真係好間接咁講冇鍾意佢
咁其實佢都冇好直接話鍾意我

希望係

我都係咁覺得

A0?

唔係重點啦

係重點
你連愛係咩都唔知
點會唔係重點

樓主，00後？

唔係

how old are you?

有d年紀 費事自爆啦

咁真係唔識

其實我聽到我想聽嘅答案喇
希望忍得住手唔好搞人

咁你又係一被拒就消失？

讀緊書定番緊工先
唔同年齡層都唔同講法

番緊工

HEHE抵死

有第二個ig 禁左follow佢都唔accept
想偷偷地stalk下都唔得

開始進入憎恨mode
你話識左我之後無再失眠
我Z你個XY 我好後悔識左你
宜家晚晚都失眠
呢個世界上無野重要得過訓覺
May I sleep？

咁你抵死架噃
當初又係你拒絕人在先
宜家先發覺人地重要
仲要唔肯搵返人
一定要用IG
識唔識用SMS

顯徑 ..... 野豬 ........ ?
自動消失 ..... ?

無可能 .....

唔搵啊唔搵啊 知唔知咩叫憎恨mode
一諗起佢就火都黎
我真係好撚眼訓

咩冇可能啊 依家就係憎你呀係你呀
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我9 up燒中你唔好意思

即係表示你唔夠鍾意人

離開妳果個人其實亦唔比妳好過
每日過住自欺欺人既生活